《中五嗰年，我轉咗去間唔知乜水國際學校…》

今年大學畢業 但始終都覺得中學嘅時光先係最美好
希望以過來人嘅身份 分享下喺國際學校嘅點點滴滴
故事係真人真事改編 希望可以增加真實感之餘
亦容許小弟同時可以回帶同FF當年嘅人和事

而選擇用口語嚟寫 對小弟係一大挑戰
皆因我讀完小學就離開咗本地學校
中學中文係蝗語教學 大學又係留學生
如果有啲對白怪怪哋 請各位隨時指正
同埋有啲位會多幾句英文 唔想睇都可以skip
唔多影響劇情 但可以嘅就睇嗮佢喇 順便補下英文

最後最後 講到明真人真事改編 如有雷同實屬巧合
小弟嘅經歷 唔可以代表所有讀過國際學校嘅人
唔代表冇更好嘅學校同學生...
亦都一定有更壞嘅 切勿對號入座

《序：不少於三宗罪 （1）》

校長Madame Fu使出最後一擊。「文太，今次真係返唔到轉頭喇，我真心覺得你係時候幫Nathan揾過間學校…」
媽子見到我愛理不理嘅衰樣，終於決定投降。

我衰啲咩？
一：「無心向學」(No Heart Towards Learn)。小六嗰年仲叫做讀得下書，畀我考到入聖馬丁呢間地區名校。中一開始慢慢跟唔上進度，媽子幫我報乜春補習班都冇用。中二之前突然增高四寸（記住呢個數字），令我被迫成爲籃球校隊正選大前鋒，結果補習嘅時間用咗嚟練波，而我同籃球嘅戀情亦正式開始。中三四呢兩年，返學純粹為咗打波同昅女，成績徘徊全級倒數五名内。如果唔係籃球隊叫做有啲成績，校史首次升上港島D1嘅話，我一早已經畀人踢咗出校。但係中五開始學校眼中就只會有DSE，我哋呢啲廢柴十個有九個都唔會留底陪班學霸癲。
二：「錯地錯時」(Wrong Place Wrong Time)。中四下學期，小息三打三，粒波唔知點解轆咗去女厠方向。猜包剪揼，我輸，要跑去執波，但係揾極都唔見。結果我行咗入女厠，見唔到粒波，反而見到2C班絕大部分女仔嘅波 – 又會咁啱佢地下一堂係體育堂嘅。我率先「睇肉」，結果換嚟：Madame Fu「罰」停課一日（打J + 打機，生活很完美），家長匿名投訴（「聖馬丁有這種禽獸學生，it’s completely unacceptable! 」），2C班所有男性炸爆我ig message（「沈蕊寧33C喺咪真？？ 」「屌你食返自己form啲女喇」）。

冇啦？